感謝一眾阿迷陪曼迷捱夜睇贏波！

笑撚死人

你估你地挨得少咩
利申 無睇

班獌狗又有被迫害妄想症

阿迷自己波都唔睇點會睇曼